古人處於改朝換代嘅時候係咩心情

而家嘅香港已經係
舊時英國人留低嘅嘢即將徹底改變
過多十年，皇后大道東會唔會改做解放東路
罵一句天滅中共可能已經要滿門抄斬，株連九族
普通法跟足大陸嘅法制
矮化香港，香港冇咗本身嘅優勢。咁樣上海、深圳呢啲大城市就可以取代香港
其實呢啲嘢對於大陸人嚟講仲好，因為香港始終都係一個外人嘅地方，冇咗咪冇咗
同時，大灣區係一個好啲嘅地方俾班冇地方住又上唔到樓嘅「化外之民」住
究竟香港人到時會如何自處。到時香港人洗唔洗好似解放初期咁要自我批判，喺香港受過教育嘅會唁會被全中國人民批鬥
但呢啲事新疆已經發生緊

快啲打完

仲有咩好打

粵以戊辰之年，建亥之月，大盜移國，金陵瓦解。餘乃竄身荒穀，公私塗炭。

呢個應該係一個「遺民」嘅問題
清朝嘅滿州人面對民國嘅建立會出現好多心理爭扎，要處理自己身份嘅問題，既有嘅政權已倒下，唔能夠再搵到自處嘅方向，究竟自己係前朝人定民國嘅人？其實好多殖民地都遇上呢一個問題，有好多人會沉醉喺以往嘅世界（可以講話係戀殖、又或者好似喺香港回歸後都仍然有人話自己係英國人/英屬香港旗）；面對呢種遺民嘅悲傷其實應該要盡快認清事實去審視自己嘅身份問題，唔好再俾自己迷失落去，「遺民不可以逆時抗世，既然「香港」消亡，那就苟安於此地，不執著於經世治亂，在自己可以支撐的小世界中做個樂活的小人物。堅持相信香港曾經有過的獨特身世，是遺民或可保住的尊嚴。」（馬傑偉）。

無奈接受自己將會被新時代遺忘
歷史上不值一提
無奈接受自己呢批泛英化香港人
被自己嘅後代新香港人完全取替

楚雖三戶 亡秦必楚

賤民繼續耕田
富戶繼續夜夜笙歌
富後代繼續喺書墊讀書
貪官繼續貪
一切如常

真係難聽過粗口

[/quote]真係難聽過粗口[/quote]
巴打點睇

巴打點睇

咁你請指教吓，我真係好想知你有咩論述

巴打，香港今時今日變到咁

我都想問下你有啲咩感受同論述

香港人唔同啦，我哋有理由建國